Для заполнения Inventory-файла понадобится узнать IP-адрес инстансов в AWS. 
Для этого необходимо установить и настроить AWS CLI:
https://docs.aws.amazon.com/cli/latest/userguide/install-cliv2-linux.html

Перед запуском плейбука необходимо убедиться, что в системе установлена 
библиотека boto для python. Сделать это можно выполнив комманду
	pip install boto

Чтобы запустить сервис необходимо выполнить следующее:
1. Запустить плейбук, котрый выполнит деплой сервиса командой:
	ansible-playbook -i ec2.py -b start-servise.yml
2. Дождаться выполнения плейбука.
3. Проверить, что все прошло успешно можно выполнив переход по адресу http://test.rshalgochev-diploma.website.
